難得馬來西亞 有人肯說出真話 希望大家可以支持佢

爆料！打臉中國於軍運會無關！中國欠全世界解釋

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

like:dislike 66:76

推

真係痴線⋯
連登仔幫手比like啦

美國軍人果單一早證實了係fakenews
支那當初（上年）係話有人（無提及邊個國家）
患了瘧疾

唔撚係武肺

不如話全世界都知只有支那人先食野味
所以美國人先至會去落毒,因為100%支那人中先

push

下面勁多五毛
咩貿易戰美國輸？平行時空？

Up

佢地無視中國經濟都瀕臨崩潰

馬來西亞文法係咪同粵文唔一樣？
佢個標題怪怪地

入左去like了

pish